有無人睇成人版激鬥戰車(BattleBots)?

本季精彩賽事回顧1

Uppercut(昇天斬) VS Saw Blaze(烈火鋸)

選手介紹:

Uppercut(昇天斬) 全攻型選手
武器係重型垂直旋轉勾刀,向對手使出昇天斬將其斬飛(類似炎之呼吸二之型炎天升騰)
有比效強既攻擊力,
缺點係因為巨型旋轉刀造成既陀螺儀效應使轉向唔靈活

Saw Blaze(烈火鋸) 平衡型選手
武器係三叉戟+高熱火炎+鋸,用三叉戟前鏟鏟起對手牽制其活動再用鋸攻擊頂部裝甲弱點,至於高熱火炎就廢廢地純粹裝飾黎
攻擊力,防禦力,活靈性,牽制力,華麗五大素求集於一身,無明顯短板

賽評:

一開始Saw Blaze(烈火鋸)想避開 Uppercut(昇天斬)既強大前面攻擊,再利用其轉向唔靈活既缺點繞去佢側面攻擊佢,

可惜,繞去對手側面既同時都暴露左自己既側面弱點出黎,比昇天斬捉住機會一擊將佢打至重傷,第二擊打爆埋佢個高熱火炎瓶,轟牙~

之後就開始拆機,就咁烈火鋸開場唔洗1分鐘就收左皮

我要與你硬碰,以爆裂既高速旋動

舞動超速龍球
變做手中狂獸
創造花式
超速穿梭於你我左右

樓主識野

呢個比賽好睇d

八岐大蛇

第2場賽事回顧

選手介紹:

Witch Doctor(巫醫) 平衡型選手
上季亞軍,今季大熱,武器係垂直旋轉雙勾刀可以斬飛對手,有堅固既前擋板,同時有4輪驅動,防翻車裝置,
攻擊力,防禦力,機動性,可靠性都做得好好,無明顯缺點

Hydra (九頭蛇) 彈射型選手
同樣係今季大熱,武器係彈射板,可以將250磅既對手彈起幾米高或者彈出場區(好似火箭兵團咁?),結構唔夠堅固既對手彈兩野都會散晒,唔散都會內傷,
加上低矮貼地斜裝甲既可以減弱好多武器既傷害,

賽評:
呢場非常戲劇性

Witch Doctor(巫醫) 一開始直接食左招霸王翔龍擊,飛到5米再趺落地,之後一直KEEP住比 Hydra (九頭蛇) 彈飛好多次,當中只係成功攻擊到九頭蛇一次,

連刀片都斷埋,成部野著晒煙,雖然武器因為斷左搞到旋轉唔平衡,但係都仲行得走得,表現出強大既可靠性同韌性,

去到尾段,唔知係唔係巫醫既撞擊定係之前既攻擊起到作用,還是九頭蛇自己過熱,開始郁唔到仲一齊出埋煙,

裁判差D計時knock out,但係比鐘聲救左

呢場比賽話比我地聽it ain't how hard you hit it's about how hard you can get hit and keep moving forward,唔係你能夠打出幾重既傷害而係你能夠承受幾重既傷客仍然繼續前進,
(人生可能仲會夠精彩?)

話比我地聽只要堅持到最後.........都一樣係會輸,

不過唔緊要分組賽黎姐

幾好，但唔夠刺激

推

彈到咁高

以為有咸野睇

same

會唔會有人整架鼠式坦克出黎

有防禦型

幾得意，啱先喺YOUTUBE亂Search見到有場架車係個蛇頭
咬住對住唔知做乜鳩

用槌仔扑人個啲都好易輸
穩定度好低易失平衡又要時間去recover
前面裝滾輪磨爆人哋個啲好似最勁
下下彈到對手九樓咁高
又磨到對面出煙著火

好想參加

9估，應該係鬥唔反車就贏？加重穩固重心咪得，整個機械臂鏟起人地架車之類都應該屈機，定係有rule之類

呢個係牽制型，係最廢果批黎

係槌對比旋轉式武器破壞力係弱好多，亦都只可以針對某d弱既對手

反左仲可以移動都無問題，主要睇邊個捱到最後，分唔到勝負就裁判

噴火果D最廢,通常會自爆

Grant Imahara

見到呢個post 都諗起佢